澳門節目：廣州話就等於「粵語方言」？

廣州話就等於粵語方言？《趣智中文科》今集就會講下石岐話。三位歌手禤泳倫、古卓文、施朗明當中有兩位是土生人士，學習石岐話會否笑料百出？真的要靠來自利瑪竇中學三位學生軍師打救？有留意澳門文學的朋友，對寂然這個名字應該不陌生，今集他會介紹小說集《有發生過》，道出小城那些“有發生過”的事。敬請留意澳視澳門今晚九時三十分播映的《趣智中文科》。

[img]
禤泳倫、古卓文、施朗明上《趣智中文科》。

方言都稱唔上，只係口音咋

廣東話係口音咁西關音係咩

不用細分
大家都是粵語